[集思廣益][有圖] 和理非可以做得更多

呢幾日大家都可能睇到眼濕濕， 前線日日食彈食椒， 遲啲畀人秋後算賬， 我哋和理非成百萬人行出嚟林鄭 就當我哋冇到

616 我哋係唔係可以做得更多? 先拋磚:

利申： 暫佢老母， 緩佢老母

推

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。